如果我用阿飛正傳啲對白識女仔work唔work?

點解哥哥講呢啲對白會咁正 現實就永遠都用唔著

你估真係靠對白架咩
Ur face ur fate